1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
DOM – это объектная модель документа, которую браузер создаёт в памяти компьютера на основании HTML-кода, полученного им от сервера.